🇳🇬（超準）各隊球迷年齡層統計

利迷：25-60歲，大部份因為05歐聯而捧利物浦，部份牙叔未有英超果陣捧，少量00後因爲高普入主先撐利
阿迷：25-35歲，全部球迷都係雲加最光輝果陣開始捧
曼迷：20-30歲，大部分fans都係費蛇時代累積
車迷：15-25歲，油王入主後開始捧
巴迷：15-25歲，列加特+哥迪奧拿時代捧
皇迷：8-20歲，近年先開始睇波

有冇補充？

我28歲皇迷

伊禾比迷
身高150cm
最高長度8cm

熱刺呢

你假皇

未出世

小眾野費事提啦

我真皇，有波衫有皇馬海報

想睇

著埋影ok

返屋企先，波衫唔影驚自爆
海報ok

準 今年廿四 捧緊巴塞 msn果期開始捧 最鐘意尼馬

李城迷呢?
係咪死哂

我60歲皇 佛朗哥時代開始睇

冇未來熱？樓主我屌你老母

我皇迷5碎典計仙-.-

你拜迷

聽講好多係肥普入主之前
已心臟病走左

你25狗

皇迷銀河艦隊嗰時大把fans入啦
個時個個fd唔睇開波都話捧皇馬

有數得計的，通常中一開始睇波(13歲)
eg.利迷05歐聯開始捧=13+(2018-2005)=26歲

屌你咪爆

曼城球迷咧？

拜仁呢

曼由簡東拿個代開始到saf退休,應該累積好多而家二十至四十歲球迷

痴媽根樓主係咪準到咁呀

我莫耶子時代開始睇曼聯

二和比迷幾多歲

心智年齡7歲

嗰陣嗰啲係皇馬球迷
而家呢啲係黃狗

未經歷皇馬16郎時期真係唔算未經歷過風浪
基本上經歷過個段時間都唔會下下叫人斷腳又成

利申：17年皇迷

假巴迷，巴迷冇人鍾意尼馬的

咁能老仲學人鍾意熱疤=.=

準撚到
我00後利迷

一季既勝利球迷不值一提

尼馬諗住去皇馬 尼馬球迷=?
一目了然

點只60歲牙，計錯數牙

少部分係bale雲達華治入歐聯果陣捧，15-25歲啦

14年阿迷
30了

果d趁熱鬧姐，唔算真球迷。等於世界盃年捧巴西一樣

系 你有冇衰11

蝗

你3歲開始捧賤種

油王入主後開始捧，15-20歲

駁唔到

你老母西啦，我孫繼續開始捧曼城

15年利迷

點解巴打你次次講D野正正常常但都會有負評

咁連登係大把痴線佬

歐聯7:1巴塞開始捧，15-25歲

做咗17年狗 陣狗除太臭

你異類

ching 咁講野牙

廿尾，亨利法比迷

連登冇乜

真 我身邊好多同學迷皇

ac迷多數老坑

屌你牙 明明寫利迷

都話你假皇

我拉高咗，實際12-15歲

ching奧雲時代捧

睇唔慣你個名，改返卡勞啦，一係叫麻友係雞啦

G

佢係賤種，我係皇迷

咁咪幾好

南華呢？

我迷鏝 12歲

19歲牙迷 因為雲加

老坑

開頭個個都glory hunter嫁啦，唔通會鍾意史篤城咩 但經歷多年低潮都冇變先係真正球迷

中

其實睇皇馬係個陣無視有時直播西甲
咁睇睇下就變左皇迷
不過d 人變皇迷好多都係應該碧咸加盟皇馬同埋訪港，一係就c 朗卡卡加盟皇馬直到而家三連歐冠

咁後生

迷意甲果d全部都係老野黎嫁啦

咁你係咪8-15歲呀？

14碎 利迷子留名

你就係少數低質00後利迷

25b

雲狗年代入坑

17歲開始睇曼城

因為1：6打到曼聯仆直

ching 17歲咁遲先睇波

黃金中場線果陣仲好睇

以前打羽毛球
上中學前都有睇
父母係利迷
後尾cut左有線無睇

最聯先多老屎忽，大鳩如果堆

利迷仲多，多數牙伯都係利迷

3-10

冇人棒

迪布尼咪又係利迷

阿仙奴最頹嗰時先睇佢d波